{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_000431",
        "source": "도서",
        "writer": "경기관광공사",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8431-959-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "아이와 함께 떠나는 주말 체험 여행",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2016-02-10",
        "domain": "레포츠",
        "title": "고유포터리"
    },
    "text": "あなた固有の価値を尊重する暖かい陶磁器を作るために、次のような条件でクラスを進めます。 - すべてのクラスは、1 タイム 1 チームのプライベート クラスで行われます。 - ハンドビル、ろくろ、ニット陶磁器の3種類のクラスをご用意しております。 - 各クラスは1人当たり2個ずつ、120分間行われます。 - 営業時間は毎日11:00~20:00です。 - 次はクラスの詳細情報です: - キッズクラス: 40,000ウォン - ハンドビルワンデークラス: 60,000ウォン - ろくろワンデークラス: 70,000ウォン - ニット陶磁器ワンデークラス: 80,000ウォン - ハンドビル正規クラス: 240,000ウォン - ろくろ正規クラス: 240,000ウォン スタジオは地下鉄仁川1号線芸術会館駅から徒歩10分の距離に位置しており、バス停から徒歩7分の距離です。 スタジオの前には有料公営駐車場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この陶磁器スタジオはどこにありますか？",
            "answer": "このスタジオは地下鉄仁川1号線芸術会館駅から徒歩10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "クラスはどのように進行されますか？",
            "answer": "すべてのクラスは1タイムに1チームのプライベートクラスで行われます。"
        },
        {
            "question": "クラスの種類は何がありますか？",
            "answer": "ハンドビル、ろくろ、ニット陶磁器の3種類のクラスをご用意しております。"
        },
        {
            "question": "クラスの時間はどのくらいですか？",
            "answer": "各クラスは1人当たり2個ずつ、120分間行われます。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:00〜20:00です。"
        },
        {
            "question": "キッズクラスの料金はいくらですか？",
            "answer": "キッズクラスの料金は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハンドビルワンデークラスの料金はいくらですか？",
            "answer": "ハンドビルワンデークラスの料金は60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロクロワンデークラスの料金はいくらですか？",
            "answer": "ロクロワンデークラスの料金は70,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ニット陶磁器ワンデークラスの料金はいくらですか？",
            "answer": "ニット陶磁器ワンデークラスの料金は80,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハンドビル正規クラスの料金はいくらですか？",
            "answer": "ハンドビル正規クラスの料金は240,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロクロ正規クラスの料金はいくらですか？",
            "answer": "ロクロ正規クラスの料金は240,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スタジオの前には駐車場はありますか？",
            "answer": "スタジオの前には有料公営駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 410
    }
}